[推到完場]聽日特首選戰 集氣

支持薯片 ,但薯片其實輸左8成

推

點解輸左八成

林鄭已有4百幾票 ,仲有睇好薯片得apple daily

淋病做硬

薯片選到真係咩都得，我請大家食四季

岩岩開電視，見到689個死人樣，知到薯片輸9左已經

留名，希望選到